台灣人真係好鐘意打飛機

做咩姐你地 幾時有鋪頭播台灣歌 kpop就多

佢地無講錯
台灣的確孕育左良好既文化，呢d唔係支那用錢堆砌，整d咩咩好聲音就可以追上同超越。

垃圾支那

啲綜藝係咁抄韓國

知唔知核突

樓主五毛味濃

佢個飛機打得冇錯啊

如果全中國都跟台灣一樣民主自由開放 我寧願中國唔變 好過個個都變到班台狗咁成個腦都係做愛囉

風化案大國就有你份

岩牙
挽開LOL刀G啲台仔成日打飛機
自大到呢😂